同女仔單獨去幾次旅行係咩玩法

個女仔識左四年幾
之前同佢單獨去旅行去左兩次
來緊會去第3次

大家都無男女朋友
試過訓同一張床兩晚都無事發生
過去因為一D事無見成大半年
最近傾返一來就話去旅行

呢個係咩玩法?
我仲未搞得好清楚呢種係咩感覺

你有冇鍾意人先?

Gay
End

訓埋一張床但又乜都唔做
你都係想聽人講等緊你做野啫？

你點忍? 除非佢好7

On9?
Topic話左女仔gay乜撚？

應該係 除非唔係

我都試過啦，訓足咁多晚都冇事發生

係都les啦下話

我指樓主

「大家都無男女朋友
試過訓同一張床兩晚都無事發生」

有啲人就係咁撚樣
識左幾年，話長唔長話短又唔係短
又講到冇野咁（可能自己都覺得冇野）
但有一下覺得有啲野，又會想有返啲野
咁你即係想有野（心）定冇野繼續咁

男女一齊除左屌就乜都唔識?

係

有冇detail? 分享下你的感覺

幾好 不過唔好精蟲上腦破壞左依段友誼

呢D先正， 曖昧正過拍拖

唔屌有時真係正過屌

好出奇咩

享受純愛， 享受最舒服既關係，兩人之間唔需要互相角力， 唔需要負咩責任，但又有人陪最難得既伙伴

當你/佢有男子朋友既時候就會無左呢種咁奇妙既關係， 好好珍惜

exact7ly
我有諗過已經當左佢係一個習慣
但純粹係一種習慣only

但去到約去旅行又有一下好似有d野
不過又諗到其實都咁耐la 應有就已經有左la
果種心理矛盾

Dont ff太多
想去就一野渣落去 當晚就扑佢一鑊
想繼續做朋友都唔好諗太多
定係你以為佢會半夜同你講 ： 我好痕呀，點解你仲唔扑我？

以前冇都可以而家有嘅
如果永遠不變你都唔會發生咁嘅事啦
唔通你一識佢就訓埋一張床咩，咁就真係另計啦
正題你應該留意下自己對佢感覺有冇變
老土講句得你自己知
佢嘅感覺都係佢自己先清楚
探求下自己感覺係基本啦
無論你係咪想一齊

同樣情況 一齊訓果陣無想屌佢既欲望